連續幾晚發夢比狗追(真係發夢)

平時成日同自己講d狗衝過黎唔好縮，點都要同佢死過，真係落到場都控制到唔驚長盾狗，但係唔知點解晚晚發夢一見到就全速狂跑勁撚驚禁，搞到晚晚都訓得得好差